海洋公園轉做賭場咪仲好

橫掂澳門轉左做國際金融中心
我地係咪都需要搞番賭業

政府年年派錢

一定可以吸引歐美旅客